%!TEX encoding = UTF8

%
% Cas d'utilisation : Créer un instrument
%

\begin{longtable}[H]{ | p{.2\textwidth} | p{.4\textwidth} p{.4\textwidth} | }
    \caption{Détails du cas d'utilisation~: Créer un~instrument}
    \label{table:casUtilisation_instrument}\\
    % caption va en haut du diagramme [voir document 5 (avec solutions), page 20]
        \hline
        Cas d'utilisation & \multicolumn{2}{l|}{Créer un instrument} \\\hline
        Système & \multicolumn{2}{l|}{Gaudrophone} \\\hline
        Acteurs & \multicolumn{2}{l|}{Utilisateur} \\\hline
        Parties prenantes et intérêts & \multicolumn{2}{l|}{Utilisateur~: Il désire créer un instrument de musique virtuel.} \\\hline
        Préconditions & \multicolumn{2}{l|}{L'application doit être au menu principal.} \\\hline
        Garanties en cas de succès & \multicolumn{2}{l|}{L'utilisateur a créé un instrument et a eu la possibilité de l'enregistrer} \\\hline
        \multirow{3}{.2\textwidth}{Scénario principal} & 1. L'utilisateur sélectionne le mode de création d'un instrument; & 2. Le système affiche la fenêtre d'édition d'instrument; \\
        & 3. L'utilisateur sélectionne l'importation d'un instrument; & 4. Le système charge les gabarits préprogrammmés et les instruments déjà créés; \\
        & & 5. Le système affiche les options d'importation; \\
        & 6. L'utilisateur effectue une sélection; & \\
        & 7. L'utilisateur valide sa sélection; & 8. Le système affiche l'instrument importé; \\
        & 9. L'utilisateur dessine une forme nouvelle sur l'instrument; & 10. Le système affiche l'instrument modifié; \\
        & 11. L'utilisateur sélectionne une forme déjà créée; & 12. Le système affiche les options disponibles; \\
        & 13. L'utilisateur change des paramètres; & \\
        & 14. L'utilisateur enregistre les changements; & \\
        & 15. L'utilisateur quitte l'édition de la forme; & 16. Le système affiche l'instrument modifié; \\
        & 17. L'utilisateur enregistre l'instrument; & 18. Le système demande un nom pour l'instrument; \\
        & 19. L'utilisateur nomme l'instrument; & \\
        & 20. L'utilisateur valide l'enregisitrement de l'instrument; & 21. Le système enregistre l'instrument avec les paramètres fournis; \\
        & 22. L'utilisateur sélectionne la commande de réinitialisation; & 23. Le système affiche la fenêtre d'édition vide; \\
        & 24. L'utilisateur sélectionne le menu principal; & 25. Le système affiche le menu principal; \\\hline
        \multirow{3}{.2\textwidth}{Scénarios alternatifs} & \multicolumn{2}{l|}{8. Aucune sélection n'était faite~:} \\
        & & 1. Le système affiche l'instrument courant; \\
        & \multicolumn{2}{l|}{16. Aucune sélection n'était faite~:} \\
        & & 1. Le système affiche l'instrument non-modifié; \\\hline

\end{longtable}
